點解蝗可以咁撚討厭

啱啱搭東涌線，屌你老母成架bb車車落我隻腳到可以一句sorry都唔撚講，個蝗b喊撚左幾個站完全無撚理過，我屌你老母，仲要一坐過理勁大陣鹹魚味